讀city讀得好辛苦...

眼見身邊都係勁人 英文好流利 上堂又勁積極 基本上過半班都會舉手問或答問題 然後拉搖永遠係滿人既 唔滿都好多人 唉 而加一出去玩就覺得對唔住自己 會比人追上咁 睇黎今日放假都係留係屋企溫書算

點解city咁多精英 好chur 好難追呀 個個同學都aim ibank

*把

真人真事 讀左幾年city後感

我都係咁諗 d人英文好勁

咁講真個句，你唔係aim IBank嘅話，入城大做乜

唔知以為讀外國u... 真study hard play hard

我入之前冇諗過城大咁勁

Business 英文好唔係基本咩

City平均ielts應該7.5以上..

入大學英文好唔係基本咩

曲撚到圓，不過好笑

2/10

讀港大好過啦，日日走堂 成日落老蘭飲野，票知幾開心。 係叻既洗麥上堂喎？

City都感受到啦 成個校園咁多abc

吓，講真個句，aim ibank 既話， 入城大做乜

負評係咩心態 定連登city個個都咁勁

笑鳩我呢d廢物

咁樓主英文成績點牙？

Dse 5 ielts 7

做咩

拉把永遠係滿係因為細？

夠用啦 係city人勤力

大部份都係llb or jd, 讀bba嘅係佔好少數

大部份都係llb or jd, 讀bba嘅係佔好少數 一

入嚟LingU 讀啦